熟悉既連登回來了

熱門全部行動post 無曬批鬥post
團火終於返曬黎

所以中共先要不停玩批鬥
不停整敵人
冇敵人就會自己內部搵敵人

我都感受到

大家一窩蜂去討論獨立後想點
或者香港國旗要點點點
呢啲一啲都唔重要！

最重要係
想令到獨立成事
民族自強嘅覺悟係先決條件！

【心態Gear up】當務之急 係鞏固香港嘅民族性

Cap圖

push

推！

推

借個位，連登黑色五毛風向警告
正視聽，國安法唔係攬炒，美國做野先係

大家唔好比五毛帶風向去支持國安法，否則會比對家spin成香港人支持國安法。只有香港人強烈反對下通過，美國才有做野的理由。大家小心。

借個位
連登一向錯曬風向，英國點日落都好，香港問題上都係重要持分者，必須engage。
我地唔係要拉攏政府班奶共狗（例如Dominic Rabb），而係要拉攏英國民意啊。英國係民主國家，民意最重要。英國民意決定stand with Hong Kong/Boycott China，BJ以至成個政府都無得唔跟。宜家武肺英國死左就三萬幾人，正是推動報仇民意好機會。

另外要借助美國向英國施壓，因為美國有動機（報武肺之仇）同拳頭，加英國有理由（聯合聲明），兩個加埋先容易嚮香港問題做野

再借個位
唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

最後想請大家簽一簽以下聯署

一直都分享蕭生知識

停止批鬥內鬥

喺咩？尋日到今係一堆旗post,喺度搞埋啲無謂嘢

旗唔係正經野？有咩問題

一啲難有共識又容易造成分化嘅嘢, 有幾正經?

討論都唔撚比整枝旗都叫分化

幾時去到"唔畀"?
咁整新旗點解唔係分化?
一堆人支持舊香港旗, 另一堆人整新旗
親英撚, 獨但支持舊旗撚, 獨撚, 一搞旗的話, 三面根本埋唔到欄, 唔係分化係乜?

照你既邏輯
只要提出新既野而短時間取唔到共識既=分化

同埋獨撚，歸英撚，光復旗撚
佢地想舉邊枝就舉架啦
有無話 我要獨旗 所以全世界都要跟我？
邊枝最後最多人舉 咪大眾共識囉

係咁的話就咪鬼花時間去呢啲無謂嘢上面啦
係推都推行動post.